拜仁聽日輸我自含

我拜必勝

留名睇表演

跟進 見證奇蹟一刻

一陣又乜撚野自含百力支 垃圾樓豬